車汪有時好姐系又有時好妹系…

姐系…💚

妹系…💚

我好混亂呀！

柒系

妹系

剪咗你條狗撚！

屌你老母邊伯賢艮淑德！

如果你係女，屌埋你個閪！

愚台負評閪！

樓主正儍閪！

邊伯賢畀我閹鳩咗啦！

比個like

痴線仔...

車汪同藝娜柔理一齊嘅時候係妹系

好似幾有道理

..

全部都一樣 乜嘢姐系妹系

只要是車汪無論佢係什麼系我都照入..

死弱智仲反緊車汪？

死人妖！

你同樓主一樣痴線⋯⋯

死25！

車汪

入(姐姐/妹妹)個系

Jo Yuriz

樓主正傻閪

我覺得你反izone

...

Yes 我反開他們XX

老婆系